［髮油撚］入黎放低你用緊隻pomade(9)

見無人開就我開
有D野想問問GARY巴

GARY兄近排係你度買左隻藍豬
因為第一次用想問下係咪個蓋係勁難開，有朝開到反甲咁制